HKDI要人！

今日HKDI雙十罷課
點解會冇人 樓下都冇人乜制
唔好做港豬啦 同我出嚟罷課

自推 10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

要人人人

推

要人啊！！！！！！！！！！！！

push

推爆佢

推呀